[多圖] 香港大學生 VS 韓國大學生, 邊個衣著打扮好睇啲?

韓國大學生:

圖片來源:

香港大學生:

圖片來源:

陳冠希+呀伯.jpg

haha

連登講衣著打扮 坐左幾耐

Haha 亂入？

香港果啲著到庾文翰咁

我唔知，全部係#ootdhk個tag到揾

香港 = 劣版韓國

外行人都可以一齊傾架姐

點解香港有暴走族咁

其實成個亞洲好似行緊70年代工人風,

香港好多唔同風格日系撚

應該日本多？
復古文青風

兩邊都唔得
寵寵寵的妝真係唔識欣賞而且硬係有陣蝗味。
香港果季興咩item就一街都係果樣item。
日本呢幾年都悶左好多。

香港果輯似日本大學生多啲....？

日本唔係近20 年都冇新進展咩，

兩邊都幾好睇

香港完勝

近成香港興返日本風，
尤其是果啲復古工人文青風

oversize tee + jogger pants + 高達鞋

講緊大學生，素人，
明星衣著post我下次開啦

呢啲先係典型香港大學生

事實係兩邊都唔係咁著

中間有個haha黎 真係大學生咩

日本d褲好柒

香港大學生男應該係soc tee + 波褲踢拖
女就soc tee 熱牌拖鞋
campus 應該無人着到上面咁

個樣都差好遠啦

我揾相係ig既香港穿搭tag ,
睇樣既話， 18-25歲左右，香港年輕人囉

樓豬
你搵啲港男女相好撚kam

相入面果啲，算係兩地各地最型果班大學生，
係ig玩開hashtag

連登宜家好多Mk上wo 坐左幾耐 你估隔離登咩

個人感覺其實好過樓主post嗰啲......

01 link 唔貼啦
你google search hku男神都唔係咁既打扮

全部來自 香港IG 個穿搭自拍TAG ,
香港玩開fashion果班年輕潮人, 係哂呢個TAG到架啦

呢排好興，特別日本牌子（就算GU都好明顯）
Oversize
燈芯絨
復古
鬆身闊腳

我懷疑再遲下會唔會興返喇叭褲

你搵啲著韓系衫嘅港仔港女相同韓國比

問題係靚仔著咩都靚仔
無討論空間

無讀過大學？
香港擺明一件T上面寫港大土木 中大護理 科大毒撚 咁樣啦

人靚著咩都靚
人柒著咩都柒

日系靚d

香港有d變化，韓國連d髮型都一鳩樣

香港太濕熱
所以平時衣着舒服為主 普遍單薄
所以唔夠韓國黎

咁香港果班潮人係走韓風,或者日系風

+1

呢啲LOOK 係大學成日見架啵

香港大學生緊係著soc tee
byw喺香港見到啲泡狗exchange
著啲衫柒到我不能接受

寒天都可以玩少少層次既

我都覺, 好似韓國好一式一樣

學到野

復古文青來講呢兩個着得match d

頭幾張d韓妹個隻眼

男韓 女韓 香港女女都係炒韓國

屌

有人問我.jpg

個妝.... 唔識欣賞

咁都上熱門，教師釘牌<<垃圾post

其實係啲支那人好鍾意扮泡菜
所以先搞到啲泡菜妝有支味

拉

香港夏天無乜太多野玩
冬天玩多d層次

所以最中意秋天冬天
又有靚衫著

其實都係睇樣

韓國髮型其實好老土，根本係八九十年代髮型，不過是旦啦咪又係睇樣

睇返啲回覆樓主連講緊邊個係haha都未知就知個topic係鳩寫

好型喎紅毛個件

我覺得不相伯仲
都係咁撚柒

我啲圖係呢條LINK 搵

萬聖節

你上面嗰list都唔係呢排好興
至少都一兩季前
而且喇叭興返好耐啦

得罪講句
韓國人除左上藝人同整容都係有陣柒味

得幾個月貨仔
未換唔冬天衫就過左咁

你拎上面啲圖比就梗係香港啦
唔係話真係覺得好睇，而係香港果啲有唔同風格，至少有個性先
反而韓國全鳩部同一風格，睇落似制度
btw現實好似相反

本末倒置
明明係支那人抄韓國

連登只會不斷Po靚仔靚女出黎 之後話靚仔靚女著乜都靚啦 好撚on9 唔撚識咩叫衣著打扮

Btw 韓國屈咗前幾年 好多人參考 但風格都好死
依家香港好返啲 係因為社交媒體可以參考外國
但睇相既話 都係韓國贏

呢張喎 睇樣喎 18-25歲喎？
你對眼邊間教會呀？

得d第三世界國家既人先會去大學著到model咁
D白人響Reddit咁樣講, 去美國澳洲D大學你就會見到D支那人響度著到好似model咁成身designers, 其他人整件hoodie著對拖鞋就夠

點會悶 日本妹比蝗妝蠶食緊

太多圖啦，一時失手姐

似ive仔多啲喎

香港個啲柒到無論

香港完勝。

香港大學家柒到盡頭便是型

連登講衣著打扮根本冇嘢好講
一係就話靚仔/靚女著乜都好睇
一係就話t恤牛仔褲已經好好睇

有啲真係核突當懶係有style唔識欣賞

40歲大叔變大學生

香港個啲現實係制服一樣啲打扮

連登有撚大學生咩

專登揀D香港最柒既出黎

連登衣著打扮先最型，領先潮流

好多女仔著喇叭褲啦

有幾多個係大學生？

呢幾日算好了

再早一個月你叫我玩層次
未出門口都濕撚晒

大學所見
韓仔高大係真
不過啲衣著同個樣柒撚到

你d例子會唔會太極端
100個大學生我諗得10個左右會著到咁

我覺得朴素都可以型嘅
唔一定要化晒裝 set晒頭
不過衣著誇唔誇張又好主觀

成班火柴人

上面香港班大學生有冇一個有米七

認真 行出街我見十條仔入面二十條仔都係咁着 係唔係大學生我就唔知啦

屌你人地歲40都黎，重要係明星 你曉唔曉架？？

有自信行就型到仆街
最驚佢縮下縮下咁行

笑死，做咩有haha

一時睇快左姐, 其他圖果啲,
你睇佢地IG都係大學生咁上下年紀

真係一件起兩件止
仲要唔好行咁快
會爆汗

韓國第一條女個妝真係嚇撚死

仲有個係女高中生係課室自拍

好似係韓國抄中國WO

有個韓仔咁似running man 嘅哈哈？

天水圍飄靈暴走族

開flitter 執過㗎！

香港人嗰種衣著係跟風
人地著得好睇係源自自信同喜好
你話呢

韓國啲女對眼敏感捽紅晒嘅

疆屍新娘妝🧟‍♀️

香港嗰啲真係柒啲

LM學野

哈哈都大學生？

香港有幾多大學生有咁靚仔？
七成都係毒撚四眼樣

同埋香港後生仔多咗甩頭髮現象，應該得少部分留到韓仔頭

韓仔韓妹個個米7米8
著麻布袋都好睇啲啦

不嬲都係韓國紅咩妝，支那先大量團購韓國化妝品，點抄

笑撚死我

呀叔年紀po出嚟話佢係大學生

真

其實冇得講
你要講應該去大學到直接搵人影相會好啲

呢啲相因為韓國有好多係讀fashion design佢哋係真係穿搭嘅KOL

香港嗰啲可能只係普通人影相 就加ootd

不過事實我都覺得韓國人著衫靚好多
社會環境，同教育嘅問題
香港你著奇怪少少就畀人放上連登

屌你，哈哈係大學生？

啲MK仔著到好似弱智人士咁

香港最尾嗰條仔著到好似的士司機

講到香港冇fashion讀咁 都唔知憑乜賴

屌你識得庾文翰都有番咁上下年紀

你自己睇下比例有幾多
人哋韓國高中就有呢啲課程 ，有專門藝術大學中學
仲有成個社會環境都要你「好睇」，甚至要整容
kpop盛行都有影響

我就真係睇唔到唔知邊到睇乜柒比例喇
冇根冇據冇source就講到實牙實齒

好撚屈，一定食勁多女

唔知你係專登搵交嗌定點…
事實就係韓國人著得好睇啲

我廿頭都識

我講鳩緊你鳩up當邏輯呀

呢啲相因為韓國有好多係讀fashion design佢哋係真係穿搭嘅KOL香港嗰啲可能只係普通人影相#haha#dog 就加ootd

要講原因講到咁specific就比實質資料
你覺得乜人著得好睇你有你覺得
而你"覺得因為"點就唔該有support先好講到實牙實齒 冇就唔好當fact講
你憑感覺就唔好當真理講

原來你係波台狗 咁算啦

連登仔之所以係連登仔 係因為佢哋唔明一個簡單道理
就係樣子普通可以靠衣著補救 下下賴樣

香港班abc拉返高個average

戇鳩仔智商低撚到 對唔撚到題就一句波台狗 高質到 child登

笑撚死 時事台就充斥住呢d柒頭講野唔係跟fact憑感覺就當真理 講唔過就靠屈毛癡label精神勝利 永遠唔撚會用腦思考

張相個filter復古嗟？
Adidas logo tee都叫復古？

樓主你肯定香港啲大學生係咁著？

次次衣著post
都會有條友po個靚仔出嚟

韓國天氣都唔同

香港一到三十幾度永遠出街都見到：比比鳥頭+T恤+短褲

咁haha計唔計大學生、素人？ on9仔

韓國一個低級公務員都要整齊恤衫西褲返工

香港見到既嚇死你

復古同文青
兩個都唔match wor Ching

都係睇樣遮

張相有無tone都好大影響

真正嘅香港大學生係soc tee短褲踢拖

韓國屌打 此post完

asso/太空人先啱

Asso仔着法

韓國果d唔戴裝飾仲chill 香港果幾個著風褸帶賊仔帽

識the grand inquisitor 咁偏門你都唔惹少

似讀hkdi多 正常係着得casual好多

係香港只要著得潮d 就會比人話mk 漸漸大家都一式一樣

大學校服唔係camp tee+短褲+踢拖咩男女都係

想問好耐，乜依加流行短褲加長襪咩
次次見到都覺得好核突

Ive生

得罪講句 一樣咁柒

評論價值係邊？

香港好似大陸

韓國果d 柒撚到

讀緊asso/u咪又係
有咩分別 出多啲街好快見到毒撚裝

上年香港邊有冬天
一個兩個怕冷著羽絨

唔好話返學，就算假期都未必咁著啦

著西裝最好睇

韓國男仔高一節

其實style好單一
日本最容納到唔同fashion style
呢度就咁睇香港多d配搭雖然都係韓style
但身形冇韓國人咁靚
d韓仔著得簡簡單單已經ko我地